明光社呼籲官員辭職

宗教團體明光社就修訂逃犯條例發表聲明，指香港已到關鍵時刻，緊急呼籲政府官員懸崖勒馬，立即擱置造成社會嚴重撕裂的修例，有需要時憑良心辭職，又呼籲立法會議員，不要強行通過無逼切性及社會共識的條例，有負選民所託；警方必須克制，切勿以武力挑起市民更大的反抗情緒，又呼籲市民以最堅定及和平方式表達訴求。

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

今日唔打飛機鳥

撤回先再講其他

道德塔利班

連明光社都出聲

道德塔利班都反
真係反了反了

OK 唔打飛機一個星期 以示尊重

道德撚

竟然

戒J一星期!

世界在變
今晚太陽會從西邊落

明肛社

post 埋條link 啦得唔得呀

明光社都出聲 me戒J了!

係咪江派勢力

切腹啦

咩料班友食錯藥

暗光社都出聲

明光社都出聲

基督教保守派

明光社出聲，肯定有古怪

今晚戒睇GV

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

明光社都出聲依個就真係似身有屎

明光社都

今日唔屌明光社住

嘩我有無睇錯
顛覆緊我三十幾年嚟嘅認知

今次基督教界別企得幾前下

當連登仔敵人都同連登仔同一陣線

林以諾FB有大量反遊行留言
請去攻擊佢地

聞....明光社

仲有班警犬，雖然大部分洗晒腦

條例過咗 基督教當首其衝 其實而家好多教會入面已經有共碟

戒J 6小時以示尊重

通常道德撚最唔道德，佢地仲危險

佢地今日唔出聲，幾年後就會落得同大陸教會一樣下場

其實基督教內好多人都知，大陸點樣打壓家庭/地下等非三自教會同信徒，已經去到明白張膽無法無天嘅地步。

我都識得個傳道人已經預計日後可能要為信仰自由去坐監

今日大陸，明日香港

係得D有外國護照嘅自稱教徒嘅能樣先會支持送中

道德撚都出聲

有無人發動食齋一個月，換道教佛教組織出黎講野

因為見唔到光明

點解佛撚冇出嚟反

暗串平時佢地都係違背良心做人

仲有好多死忠,話修例拉犯人

大陸拆鳩哂d佛像都無人反啦

三日無打J了

真係估佢唔到。
今次堅讚佢哋﹗

我唔睇av打j一星期

明光社

支那佛教拜毛佛架

明光社表示
除咗青少年唔好打飛機之外

政府都唔好再打飛機！！！

睇錯咗光明會

終於有一次講野係啱聽

佢哋都出手

仲有d違反教義既信徒 重視(共產黨帶嚟既）金錢多過天主果d

「一個人不能服事兩個主人。他不是厭惡這個、喜愛那個，就是忠於這個、輕視那個。你們不能既服事神，又服事財富。」

人生第一次支持明光社
今次唔使耶穌都可以治盲，肯定係奇蹟

我早排返教會 其實全港基督教已經知咗近期中共對大陸教會打壓同逼害加強咗 係連眾會都禁絶

唔視姦女人了

終於良心發現啦

嘩，連超保守的團體都出聲